[隔空開火] 球星台vs何Wayne

兩邊有冇人聽開？

何wayne曲線反擊

何wayne講來講去都係果d咩支停插
好撚悶

兩邊都辣殺

何wayne > 球星台

用返最基本的理論闡述自己意見姐

何wayne把聲加埋佢講野D語氣同停頓位真係好難聽

聽曬2條片 我覺得個樂仔根本未聽曬人地講咩

不過球星台出名......

雖然我都唔鐘意何WAYNE口吻 但事實係高質過樂仔

隊隊對巴都打901，仲想msn放哂全中間？迫過搭地鐵

樂仔準備真係唔夠
段野唔拍片就咁回覆何Wayne就合理好多

何Wayne冇講到佢套理論只適合巴塞

講真 樂仔算撚數啦

何wayne講既理論要自己好有幻想力先得
如果有d實在d既例子最好

亨利有段片講3P，同何Wayne講既好似

認真何wayne係幾識波
但佢成日吹奏我鏝想點撚樣
吹到未來幾年歐聯得皇拜鏝玩晒

前線：耶穌，辛尼，B施華，迪布尼四個進攻點，又夠後生打主攻 後面有大衛施華根度簡

講真2邊都垃圾，不用分得那麼細
尤其係個魯營廣播廳，全部都係垃圾

Agger路一走，鏝即刻上番一線

鏝同拜鍠差成班波
你話4強常客仲講得通
三國鼎立就誇左

agger去皇去拜撚鏝狗

球星台新個班係得安爺好少少 其他真係算鳩數

90分鐘球迷世界

球星台同比袁文傑踢走果班撚樣最鐘意吹到d德撚後生仔幾勁幾勁 但到依家一個都踢唔起

何wayne傻還傻 我聽過嘅幾條片都有邏輯同清晰
球星台就真係一向得啖笑 明顯畀人中學生個句辣著左
講野無頭無尾無風度 衝出黎柒

話時話，文傑走左？
球星台唔見佢？

有工開仲做廢中咩

表哥

肥蘇，Marcus

肥蘇>何Wayne>>>>>球星台班撚屌

其實我覺得佢講波就講波
成日預測未來好撚煩
同埋成撚日話鏝城會好屈 後面都未執好

所以佢咪話新球季仲係準備歐聯，201819就見真章，聽落都有d道理。

佢好似講左如買到勁兩閘 成隊波會好勁

奶共 不了

乜撚野球星台
有咩球星？

成隊都無乜歐聯經驗
聯賽可以屈機，但歐聯難

皇馬每個位都屌打鏝
歐聯點會夠爭

肥蘇開節目會講亞洲球壇，雖然唔係焦點有時蜻蜓點水，不過都令到我留意多左亞冠

agger路出晒力燈

冇計 人地有team A同Team B

歐聯有排準備，係博皇馬踢到攰喳

Marcus,toni都ok
以前個班俾人感覺真係睇好多波，而家個班真係普通球迷feel

咁支停插既理論好基本足球理念既
如果唔係好多時只可以兩邊玩燒味波,一係反擊鬥快跑

我鍠鏝雜種

而家樂仔仲潛緊水

今年仲要簽埋ceballos 同幾個後生中堅閘

我諗有第二隊上位

兩邊都垃圾，何wayne成撚日估错野，跟住又唔撚認

鏝城KEEP到我覺得係屈,但前題下要哥迪奧拿留多幾年,洗走個種英超體力化風格,再執埋個後防先得
我會覺得英超好有機會,始終聯賽講求穏定表現,唔似得歐聯咁變數,淘汱賽出現一兩下誤判,輸一兩球作客已經88,所以真係唔可以咁肯定,只可以話比其他球隊好咁解

何wayne=車路士台

球星=車妓熱痢反曼台

冇安爺同車仔toni真係聽都廢撚事

球星台點反曼
上年轉會窗紅魔仔射晒精話49000拎硬聯賽冠軍wor

冇人識體波台？個氣氛都唔錯
以前熱血大球場感覺熱鬧好多，討論又深入，豐富好多
而家好似只有賽事feedback，深入討論一句起兩句止

你仲見到佢咩

其實曼城執下後防入4強唔難
但係入到去都贏唔到

何wayne好明顯鍾意皇馬啦

何wayne好撚on9
講黎講去就係三幅被
一個陣式淨係可以打主攻或者防反是但一樣咁撚on9都講得出
而家點兜都冇用
仲有佢班信徒又係傻鳩黎
以為佢真係咩大師係咁和應

佢意甲fans黎
成日幫祖幫糷劣鳩

下年米蘭有料到

雜種狗？

佢話自己唔係任何一隊球迷 但支持意大利國家隊

佢話自己唔係任何隊嘅球迷
只係一個熱愛足球同鐘意研究足球理論嘅人
不過佢d語氣好煩

屌 連自己捧邊隊都唔夠膽同人講

隻樂仔又up左新片

發悔氣

球星台=波台水準影像版

何Wayne根本就係香港講波陳雲2世

我就係球星台嘅樂仔
今次呢個節目最主要都係因爲小弟睇唔過眼，佢將人地嘅文章評得一文不值而誕生出嚟嘅
好多人留言話我冇聽曬佢嘅節目就作出回應
首先，佢呢集講有關尼馬嘅片我係有睇曬嘅，而我嘅回應全部都係基於佢裏面嘅論點。如果你話佢喺之前某一集其實可以support翻呢一集嘅內容的話，只能講我實在唔知道。但係如果要我聽曬佢所有節目，先至可以評論佢嘅講法的話，佢係咪亦都應該睇曬人地fanpiece嗰位作者所有嘅文章，先至做出評論呢？
其次，佢嘅語氣係小弟忍唔到口，要開節目回應嘅主要原因。你唔認同對方嘅言論，甚至開埋人地名嚟鬧都算喇。但係點解要話人地係中學生程度呢？點解要講到自己係救世主咁樣呢？
最後，大家要唔同意我的話，我亦阻止唔到，但係希望大家可以高抬貴手，放過其他球星台嘅主持，因爲今次整個節目都係小弟自己包辦，同其他兄弟手足無關，我唔希望影響到佢地。所有嘅留言同回應小弟會親自回覆，但係恕我不能24小時即時回覆
多謝各位巴打嘅關注

做呢啲片講捧邊隊好易俾人感覺偏埋一邊
中立啲先吸多啲fans

btw其實何wayne成日講疤我以為佢係疤

紅魔仔係咪俾你地耍走左？

我以為佢係獌,因為佢都好吹棒費格遜,不過諗下諗下真係唔知咩球迷

希望可以將討論集中翻喺呢件事上面
感激

依句真

何wayne又中

收手啦

主攻 防反 同 限死哂陣式依樣真係on撚99

未聽過球星個個，但我幾鐘意聽何Wayne 雖然把聲有d痴線佬feel，思覺老師feel，但講既野幾有文有路，可以keep住吹，冇乜停頓位

老老實實，何Wayne 講野有文有路 言之有物好多
球星台果班9up唔洗本

佢d片要loop下先得
有時十幾廿分鐘果d冇乜停噸位

何wayne真係算撚數啦，搭車冇野做聽下ZIP時間咋
早兩日佢條片話自己係咩YOUTUBE界講波黎講數一數二
佢究竟哪來的自信

再早幾日佢講曼聯，話咩曼聯下季唔會有前四
唯一再踢歐聯方法係"特登"拎小組第三落返歐霸羸冠軍

條友跟本無料，佢唯一優點係出片密，但呢個都係佢缺點，條條片都係9UP FF，講D自己假設出黎既野

用人地個重名令自己提高知名度 依招的確幾高

我覺得佢FF未來嗰啲 真係等下季完左先binc

如果唔係 又大把網民炒車

咁佢上季真係中車仔拎英超同埋D歐聯八強四強都算準
其實我覺得呢D到下季季尾再定斷成敗囉,反正聯賽唔似歐聯咁大變數

何Wayne起碼講得清晰， 講常會聽晒
樂仔聽到一半真係悶悶地，所以何Wayne一開波就串佢悶

btw, 多d火花係好事，希望樂仔再回應

衰d 講句，大家互相利用者
不過樂仔人地咁有心真係逐點回應番你，你有咩表示？唔係就咁完下

認真，佢都係衰鳩估同埋講野串
其實香港黎講佢算係識波

多謝意見
我會嘗試再做得生動D，但係我個人更加想嚴肅對待呢次事件
平時認識我嘅人都知我做節目玩味較重，但係今次我想認真D咁做
得罪講句，我又唔覺得佢有幾生動搞笑啵，攞自己預測賽事嘅數據同FIFA比較.....我就真係做唔出

但你地咁樣拍片又唔開名，俾人感覺係開火多過認真討論

互咬了

其實開名會唔會更加惹火呢？
我地球星台一直以嚟都唔開名，而且我針對嘅係佢嘅論點以及佢嘅態度，而且我冇作出過任何人身攻擊，例如話人地咩中學程度嗰D

多謝呢位ching嘅回覆，我正想回應
我地冇用到佢個名稱，就係唔想消費人地，唔想其他網友喺youtube search佢個名嘅時候搵到我地嘅片
不過，又要咁講，之前佢都試過冇啦啦開我地名攻擊我地啦，只不過冇咩迴響而已

我都係評論一下啫，我個人一直唔同意用遊戲數據嚟評論足球嘅人
網絡世界好公道，大家互相評論亦十分正常，但係言辭唔好過火就得喇

認真一句,其實佢既支停插理論踢過波就知,假設唔係打緊反擊,打緊陣地戰,如果無人升出黎現位俾後面傳上黎接,再彈番俾佢,無人係外面插入接應既話,基本上係猜唔到入去,變左唯一辦法係狂爆兩邊出波
不過我都覺佢係幾串,同埋好需要人對於球場每一個人位置既想像力

何Wayne最鳩係廿八廿九歲都話人老 至於啲咩講嚟講去得三篤屁，我覺得就只係佢將佢套philosophy搬晒落所有球隊講啫，我就冇咩嘢

球星台我就只係聽幾個節目，宜家香港人撐香港波收咗爐都少聽。我又係純粹當另一個觀點睇。

只係覺得兩邊咁開火法好無謂

岩呀,又係有班傻鳩信徒
佢d cm都係咩殿堂级評論家又有咩其實冇睇波好多年,依家聽番佢節目當補習番
冇睇幾年波都夠薑9up出黎話人對錯

如果令你覺得唔舒服的話，我致歉
不過佢嗰種自大，確實令小弟忍唔到口，先至出節目反駁佢
點都好，希望你繼續支持我地球星台啦

魯營廣播廳真係垃撚圾
幾條老坑係度9 up

其實兩邊都唔太岩，而家好似變左公審而唔係交流討論

我意思係再回應佢既論點，你自己都講要用理據說明，佢真係回左你

唔好講咩消唔消費啦
人地覆你條片都大片講你地台同你個名啦

波界陳雲本身已經公審fanpiece條友啦
拍片話人睇波中學level,明知人地又唔會拍片回應返佢

係球星台狙擊
咁樣真係唔太好 理性討論先對大家都好

何Wayne成日覺得自己係先知 好撚煩
最好笑係用fifa做比較, 屌你係都用FM啦

還我港超阿roy

咁只能怪小弟多事同八卦，我真係想為fanpiece嗰位作者發聲

ching心水清，所以我先至想幫佢

何sir就係真理
何sir又中

收手啦
用緊成個台屌一個人 公器唔可以私用

btw 本身以為會係 德甲狂人啊nick同 傑出阿仙奴開火先

而家兩邊都冇咩火

成個球星台 傑出阿仙奴班主持最好

樂仔 你新出果條片 好多人叫你提出理據

你不如覆左果啲人先

球星台柒到
上次youtube針對內容留左兩句負面留言
就超晒鋼咁屌鳩我

安爺講波比較好

羅馬fans?

上次唔係球星台自己走去佢其中一條片留言到問野咩 之後先拍條片回應。印象佢無主動拍片講球星台既野

羅馬同利 好似

兩邊我都唔熟
但尼馬踢中路係小學雞諗法我就非常認同

真心

聽哂2個台

我BUY樂仔講法多D

何WAYNE真係限得自己好死

支停插係有POINT

但唔見得要有支停插先可以係主攻

SAF曼2閘OVERLAP都打到下游仆街

但耐何成個YOUTUBE都係何WAYNE信徒

最搞野係用FIFA同自己做比較

好似係有條友係球星台post何wayne啲野
之後toni係yputube同何wayne傾波 個次明明幾理性

何wayne以為得佢嗰套係啱

我就覺得足球唔係咁局限嘅，佢唔可以100%否定屁馬打中間唔work

何老師又中

球星台啲主持越來越垃圾，之前都有聽開，但轉左依家呢班主持已經冇再聽。好多舊主持已經唔見晒

收皮啦樂仔
前季熱狗喺度矛鳩人就喺度死撐護主
樣又串講野又串得個聲大大又無point
我寧願聽何wayne癡癡地係度9up都唔聽你吠

只用一套理論講體育真係有D ON9

我覺得足球頻道好聽d

何wayne套支停插係有point既
不過可以有時多d變通
至於球星台⋯⋯
屁馬連打翼都睇得出佢d配合麻麻
打中路真係

巴西打中間自由人係WORK
中鋒就唔知了

尼馬打中路 fm都唔work啦on9

有排有聽 但上季中開始成班紅魔唔見左
有冇人知防中維去左邊樹？

體嘢

一來一回無抽水純講波

好似去左體野

我諗佢係唔鍾意人地講野個tone啫

我覺得佢係反疤喎
成日諗計話要救疤

但樂仔個句人唔笑狗都吠以為得波台d人先會講

屌，其中一集講換新教練人選，連班教練打法係點都唔知，要隔離個肥仔皇迷講埋。

你老闆基本新聞知識都冇學人上節目 3條都好撚廢

體野

何wayne太堅持自己個套,應該正反兩面都講下,係有point但太死板,樣樣野都某某如果咁做就一定會點樣點樣,估波衰左又好少正面回應

點指兵兵同足頻係咪又係同袁文傑反面嫁？

佢講既救巴我記得係要買右閘同右翼,推美斯打攻中,叫尼馬做番綠葉
呢三個POINT我認同wor,以前巴塞屈機其中之一係有丹狗同美斯既化學作用,而家走左丹狗,而家個右閘根本唔啱踢,再加上美斯成日cut黎中間做波,咁買右閘右翼加美斯打攻中啱數wor
而尼馬15年拎歐聯佢成日插入去接美斯過頭波,係超屈機,但呢兩季佢hold好多波,又成日揾一d自己信既人去俾,搞到同佐迪艾巴完全無配合

好似有係節目串過文傑
好複雜

佢成日太assume d 人識波,好有想像力,然而好多人真係睇波 only,有踢個d真係純粹踢波

btw, 個個都覺得自己係最sick ball嫁啦

竟然………
佢哋個 HOPE BALL SONG 好笑D，成日好認真咁估錯對家

印象中 足頻 好耐架喇喎，有游生咩？

無一齊過，點反面
係點指兵兵睇袁文傑唔順眼
袁文傑無回應過佢地

何WAYNE最ON9係話摩佬唔識教波

但真係回回地塘

成日見點指兵兵係咁單單打打 以為有咩過節

何Wayne幾時做左識波指標？
佢講既理論尚待證明，支停插嚴格黎講得德國成功過

唔知啊 就係好奇

佢真係唔識教進攻同管理更衣室

回塘還回塘
但佢講到自己SICK波過一個攞過無數獎杯既MANAGER就有D走火入魔
係YOUTUBE紙上談兵

老老實實，摩佬真係唔識用進攻球員
明明好有料既KDB Mata佢都唔識用
所以咪賣走
佢都知佢兩個係有料既

第一,我無講過佢係識波指標,不過佢既支停插既理論係啱
國家隊德國係,例如好多人以為主攻巴西都係打反擊,我係巴西迷都好肯定同你講,其實巴西一直以黎巴西係打反擊,02年佢全部波都係靠翼位爆seed加朗顛做波
btw,而家仲要尚待證明?講真,你有一個正中鋒係前面頂住個位俾番個中場,個中場唔洗帶波過中場個浸,直接接近禁區威脅已經大好多,咁有既,就係你之前所謂既爆邊爆邊燒味咁囉

佢其實不嬲鐘意work rate高既人,佢根本唔識用攻中,得罪講句奧斯卡可以話俾佢帶左之後要搞到踢中超
佢係皇馬根本唔洗要佢教,個陣d人進攻全部自動波,人地死守皇馬個陣,都係靠迪馬尼亞鳩斬入去俾人頂之嘛,一係就禁區外鳩射囉
不過摩佬教防守同埋紀律係有一手,呢個係佢既優點

講左咩咁大反應 ？拿卡個集？

你意思係何Wayne assume聽眾識波，然後有聽眾唔明/唔同意就係唔識波？
你而家所講既仲係理論，真正實行而且成功既例子又有幾多？
摩連奴既皇馬曼聯，阿仙奴都有齊支停插人選，又如何？
反而夢三巴冇支點，三冠拜冇攻擊中場都成功到

何Wayne 講嘢好FIFA好撚離地
雖然球星台都唔好得幾多

何wayne講波係幾有sense,但所佢過份神化佢套支停插理插，講到好似金科玉律咁

佢最撚on9就係吹奏鏝狗同埋睇唔起熱狗

我buy支停插wo
佢講到明呢個只係主攻最理想嘅打法
因為可以最少體力制造最多入球威脅
而防反可以有唔同打法

另外樂仔你唔好衝出黎柒 覆左YouTube comment先啦
成條片為破而破 無自己論據
用例子否定左尼馬打中路唔一定唔係球星唔等於證明佢可以成為球星

上年grad難怪中學味重 人唔笑狗都吠

同哥狗沉迷tiki taka一樣
買左個控球形巴我

佢的確係咁assume wor,然而好多人其實好難明,因為好多人真係未必落場/無落場去思考情況
認真,你認為摩連奴識教攻?我覺得佢教防守就得,攻真係純粹要睇自動波,我真係見皇馬佢剩係識得禁區外鳩斬,就係你之前所講而家皇馬係高空好有優勢,但最大問題好燒體能
阿仙奴就算啦,佢個後防都未執掂,你可以見到阿記可以下下領先都輸番轉頭,仲要下下快車傷晒d人,講鬼咩
夢三巴係無支點,本身佢有一季係買伊巴係想做支點功能,但一季之後就放走左,好多時巴塞打都係要靠美斯升出黎拉走人,等其他人插入,所以11年打後開始見到巴塞回塘,直至蘇亞雷斯入番黎就有番個體系,咁當然尼馬佢插入同美斯既過頭波屈機
三冠拜佢之前個陣對多蒙特都俾人屈,拎三冠仲要出埋口術叫人加盟,佢先至可以拎到歐冠。再者咁老實講,國內比賽拜仁有咩對手,好多當打既人都直接加盟拜仁,純粹屈球員質素根本贏國內對手都夠做

睇返何wayne段片
佢好似話自己中學個時都有類似諗法
所以先話fanpiece篇文中學程度姐

摩佬唔識教主攻,一味靠反擊,所以每場球員體能消耗好大, 頂盡打到一季波,成績自然好難做得好

足頻不嬲唔鐘意其他台
傑斯雖然曼迷 但成日屌英超

何wayne套理論係好
但係現實情況唔會永遠跟佢套理論
好似佢講鏝城同熱刺兩間球會
佢認為鏝城符合佢既支停插所以會有好成績
而熱刺無星級球員無辦法拎冠軍

我真係唔認同
首先講曼城，兩次拎冠軍都同支停插無咩關係
第一季將士用命，想拎第一個英超，打士氣波
第二季靠中場中耶耶爆seed, 唔關AMC事

至於熱刺
上季成績根本就可以拎英超冠軍
係車仔更加勁
所以熱刺keep到而下季無異軍突起既話佢地好大機會拎英超

果個何咩尻話盧卡古唔識打主攻
我心諗你老母咩,拖肥假假地都利市一哥
屌你老母對隊隊都打防反咩 傻尻仔一個
我宜家就要RAP臭你條7頭皮

其實係,咁一個球員可以係禁區頂直接望住個龍/後防線,唔洗背住身先有威脅,然而呢個理論其實好難實現,有幾多球隊係有晒一線既支停插既人,就算有晒,打歐聯呢d可以因為問題球而令到球隊爆冷出局例子都有好多
正如巴塞既tiki taka只可以用死個堆人,因為太講求默契,技術,意識,根本唔係夾慣好難踢出黎

熱刺根本唔穏定,成班後生仔

其實皇馬無俾佢燒晒算係好彩,不過佢帶黎既防守的確係影響左之後既皇馬

支停插打fifa就得
現實根本做唔到
佢成日活係自己世界
覺得自己套戰術想法好完美
但得罪講句
英超隊弱隊對強隊泊大巴
仲要後防本身已經高大同硬
你玩依招破大巴？

熱刺勁左兩季啦喎
鏝城班後生仔有幾多個兩季都高水準？
jesus半季B華sane一季

熱都唔穩定
連續兩季爭冠軍啦
同一班人腳夾左幾季
本身今季有機
但38場作客就難講啲

皇馬靠摩連奴先執到條防線
摩連奴教皇馬係利多於弊
而且極成功

咁我同意係利多於弊,極成功就好有保留
我只可以話佢成功在於可以令到巴塞無打比賽以前咁順暢,不過打親巴塞都變左打架咁濟

岩岩果季拎86分
根本就英超冠軍既分數啦
何wayne話佢地要買多個一億先生先拎到英超真係講唔通

個陣美斯咁撚屈 沙維又無解
邊撚個嬴到巴塞. 反摩都咁話啦屌

何wayne講買人好打機風格

我唔知其他，不過聽咁耐球星台都好垃圾
得個四眼車迷好少少

既然支停插既發揮會俾咁多因素影響，咁佢套理論仲未完美，但何Wayne好多時剩係講前面四個點排就幫到隊波，以為曼買莫拉達唔買盧卡古就打到主攻，冇講到你所講因素
所以先要尚待證明，真正靠支停插成功既既皇朝仲未出現

果陣仲要破記錄拎西甲
未回塘既摩佬真心勁

佢真係唔穏定wor,其實好多時拎聯賽冠軍唔係贏big4/6,而係反而對其餘10幾支球隊你可以拎到幾多分,佢今季追車仔個陣仲希望獌可以贏車仔去搞到佢地有得追
點知自己失左分,跟住獌2:0贏左車仔都無用,其實熱刺係勁左兩季,但你要考慮番佢地本身歐聯勁快出局,要出力追個陣又可以自己墜馬,咁樣既話黎緊個季我預想到佢關鍵時刻失分送英超俾人

有個Wayne 字已經贏左一半
Wayne Rooney 😎🤘

皇馬銀河艦隊唔屈？

今季車仔食左春藥邊有得講 93分英超喎
熱刺今季失分場數係爭英超算正常

摩佬教鍠之前條後防同而家鏝城差唔撚多

佢所講既4231皇朝真係無,皇朝其實咪又係得費格遜既獌同巴塞,拜仁三冠王左一季,之後歐聯都狂西班牙球隊打敗,而考慮番佢係國內比賽真係無乜對手,基本上assume左佢拎硬國內比賽
不過以前既打主攻係有442菱型陣,係有支停插,費格遜帶個陣係有齊晒支停插d人,只不過442後期因為出現4231既情況,個攻中可以做埋插入去既工作,咁先至用多個人去打防中做防守咁解
btw 其實我都只可以好似之前係皇post對你咁講,你不如諗下個情況好過去睇片,你諗完之後睇片去prove先至學到野

皇馬果期可以係巴塞手上拎到次西甲同國王盃算係咁啦。只係皇馬好重視歐聯,但果期次次入到四强止步,加上後期摩佬同球員反面,所以俾人有種唔太成功嘅感覺

剩計美斯個期,皇馬銀河艦隊俾疤由09屈到11啦,仲未計之前

旁觀者清
曼區咪一樣屌daddy v92
唔通49000拎左歐冠先屌得😂

咁呢d就係睇關鍵時刻,咁你落馬就真係關鍵時刻唔掂,分數呢家野唔可以講
年年對手既陣容都唔同

何vayne高質過球星台班友 不過係球星台太垃圾
Feel到何vayne開始自我感覺良好
佢係有d料
但遲早應該會走火入魔以為自己好撚識波
前一兩日dse放榜又借d易講自己追求鍾意做既野先係正確
有d似老屎忽講自己故仔教人人生道理
人地貼文 本身話唔關自己事 不過有網友share比佢睇
於是又忍唔住拍段片去講 話要教返好佢 又想講自己幾識波

同陳雲一鳩樣

咁關一億先生咩事呢老老實實

球星台最正常既就係講香港波果班

其實今年隊車個勁法
係當年阿仙奴不敗果季搬黎今年都係得第二

我覺得係依個post既討論已經高質過何wayne or球星台啦

何Wayne係否定菱型442主攻，佢講既我都諗過，但係同現實有少少矛盾所以觀望住先
享利有段片係講3P，內容同何Wayne差唔多，但係享利由組織攻勢講到入波，有實際情況解說，比何Wayne空講說服力大好多

N年前幫女同學估波都拎出黎自high

連登仔一方面去話人地「堅持自己果套岩哂」
另一方面就打幾篇長文去幾次證明自己果套岩D

波台幾時變左CC台咁搬龍門法 😂

想買一個重心球員而可以改變戰局掛,不過熱刺唔會咁做啦

何Wayne又出左片反擊

佢係咪睇住依個post

有聽開球星台(主要香港波) 乜鳩樂仔好撚乞人憎 把聲又柒份人又造作

因為以前未出4231個陣,442菱型係主流陣,而家無咩隊用442菱型,俾兩個防中sm啦
亨利都要跟過哥帥先至知點主攻,以前佢直情俾哥帥換走
咁個陣433小白推前,美斯間唔中做下支點咁(引怪多),跟著就係柏度插入,可以話係支停插既,只不過美斯始終唔係做支點最勁,所以先諗住買伊巴之嘛

如果係睇住嘅就同佢講句，唔好以為自己好撚勁

一dd啦,不過何wayne人生道理係難頂

其實我都覺熱刺差一個頂級球星 你試下比熱刺買個迪布尼咁既level既球星

曼利果班都好低質啦
之前（好似未改名果時），曼利明明正常討論之後發火 😂

唔計文傑，講英超暫時見得車狗四眼仔比較客觀同有D Point

Eriksen 今季打得好過迪布尼啦
佢差一個勁既右翼就真

開始有d多管閒事 教人睇波 走去評論人
再講下自己果套有幾岩 突顯自己
有時足球以外既野都講一餐
佢依加日日出片 應該開始認為自己係全港數一數二識波既人
同球星台班友應該仲有多幾日花生食

其實我佢套理論佢唔講出黎應該無咩人會特別講,但佢講左出黎係理想之下的確係最好
但理想歸歸想,有時資源限制,無球員係無辦法

何Wayne講波係有啲point嘅
但係佢好撚要面 有陣時衰咗都唔認衰

仲有佢用Fifa估賽果都幾戇鳩
唔明點解佢唔用fm

衰左話人地教練唔係跟佢個假設

拉美拿死撚左

何wayna呢啲鳩吹王都有成傻西信徒，識西波咩

其實佢一路自己拍片專注返自己冇咩所謂
有point自然吸引到人聽 有時亦唔洗吹奏自己果套岩曬
同埋冇需要冇啦啦走去話其他人點點點 老師上身咁教人再突顯自己幾識波
好地地自己拍片評論返場波/足球新聞咪算囉
依加好似想上位咁

個個何乜鳩其實正正常常講波咪幾好
係要扮撚晒野教人睇波要打救人
仲有一堆on9信徒跟佢 佢班信徒應該中學都味畢業
好似d邪教教主感化世人咁撚樣

佢既信徒最好笑係有人冇睇幾年波淨係聽佢講波
仲痴過陳雲個班

其實如果講番多d波會好好多

佢性格問題
佢極自我中心成日覺得自己嗰套啱晒

何Wayne最新嗰條片教仔咁嘅語氣

有冇人聽開足錯

咁你唔識波就唔好扮識波
仲要開人火
老實講唔識無人笑你
但係你企出黎發老脾就柒左啲囉
唔識可以學而唔係串柒柒仲懶係野
我同意人地唔應該話你得中學程度
你應該係庇護工場既程度

假膠撚樂仔

依個真係痴線

佢傷左幾耐

話10月復出 差唔多接近1年

準備上位即收山

所以我一直想熱刺買馬列斯，翼、amc於一身

收皮啦樂仔
話人串柒柒大口氣自己咪又係串柒柒
又唔撚理解人講野就屈人話尼馬廢
明明人地一早講咗點樣先去扭 你又話人唔比扭
個何Wayne自大 有時鳩up唔準都好過你咁低領悟力啦
屌鳩人講救人咁撚誇 自己咪又扮到正義撚出嚟替人抱不平

定係fanpiece篇文係你寫 踩親你呀

同意
有聽開佢 無錯係聽得過
但係有時D賽後評係度吹自己預測點中點中 但其實根本淨係中左兩成 就係咁放大個兩成
其實佢有時直接認自己今次估唔中咪仲好

又有花生食，等樂仔又拉野反擊

最好落台方式應該係樂仔唔講波講何wayne態度差，之後補句足球咩都有可能，無話岩同錯完左佢啦

我想繼續食花生喎

算啦...真係慘不忍睹

講緊邊個

其實好似幾個月前，都有一次球星台VS牙Wayne
果次理性D
言談間唔記得邊個話咁可以增加大家收視
認真討論2邊果D小心炒車

繼續花咁多口水屌人態度咪
唔知係咪踩親佢條尾先咁嬲
舉幾場波嘅例想反駁陣型功用又唔說明
又屌人唔論點對駁
舉d例講舊時d波又用返現代足球龍門做第一個進攻點 根本都唔撚通
知唔知自己講緊乜呀

笑死
講波界陳雲

咪睇下奴卡古打成點

遲下老師又中

我信何仔 一定中

中唔中又點
實兜到

根本就陳雲鬥神駒

如果係 都想睇下佢點兜

食下花生咪算囉
又唔係叫你課金
每個人都實有自己意見
唔認同咪算

我覺得應該中

如果剩番條英超戰線,我覺得可能唔中既,但4條戰線的確比上年仲麻煩,英超好燒體能

我覺得將來盧卡古既表現係唔值佢個轉會費
不過佢實牙實齒講到曼迷要默哀一年 我想睇下到時盧卡古係咪真係差成咁

我會估歐聯同英超應該無,盃仔可能有
至於會唔會慘到跌出前4,我有保留

盧卡古始終英超入球係有保證
曼聯如果目標只係英超，應該唔差得去邊

我覺得岩盧卡古主攻真係未必夠莫拉達好，面對鐵桶陣一定打得好辛苦就算多供應比佢可能都10球1球入又變返上季和成年但一定都假設盧卡古唔現位同交波，希望摩佬會點化到佢改變

番唔到轉到喇而家

樂仔唔回應當輸俾連登仔笑
樂仔再出片又再俾何Wayne撚
樂仔出片認輸受教係無可能既事

我唔識選

樂仔唔應該自己未了解何Wayne表達既野就開火
專心講何wayne態度問題效果冇咁差

曼其實都唔係點主攻
好少好似以前saf咁禁住黎屌
老實講 愛記都係英超強隊
除左前邊六隊之外
其他中下游見到愛記都唔會主動攻你
唔係時時有反擊打
佢都入到咁多球
有d料到嘅

體嘢做好聽

高質過其他好多

佢反雲都好盲反

雲加算吧啦
一早應該收皮

高山好野

佢有時有d煩

話佢燈個班有時太煩 下下都話燈

陣式點排都好都可以守可以攻 其實冇話邊個陣式進攻最強
我地香港偉大既幸福金就算排4231定433都好都可以得個守字

節目入面啲主持笑兩句都ok
fb group入面就真係比呢啲洗版咁濟

唔知今次體嘢阿nick同防中維會唔會抽下水 兩個都做過球星台

防中維都好少出現了
啊Nick同游生咁大仇口 應該會抽鳩擽仔水啦
擽仔咁聽游生講

其實兩邊平時冇咩火藥味

防中維上集有開咪喎

舊時差唔多集集係到
依家好似做埋足球大農場 所以少黎左

體嘢係咪得聲音節目？冇得睇

係

同埋出文

Sad but true 掛名其實都係打9-1 10-0

阿記都係用4231主攻，
但最強與否都要睇人腳同互傳互動既能力既

當然係假設左人腳大家差唔多

如果皇馬VS港隊
皇馬0-10-0 全自由人都屌打港隊LA

自己覺得何wayne最大嘅問題係佢講到足球好死板
永遠都係個一套
得A同B
係咁多
而樂仔係真係講野太快，不停咁chur
如果慢一啲，將重點慢慢講出來反而會更好同更容易理解

最緊要既係，皇馬有AMC

其實我覺得何wayne 一開始以高高在上的身份去評論人地偏章係錯，話要打救人,救人出迷思話人中學程度。跟手球星台想為作者平反。但我覺得樂仔的級數真心未及何wayne，何wayne 的論點的確比樂仔好。我就覺得何wayne 的問題係佢將自己放左係一個老師教導的角式，聽開同支持的聽眾當然無問題，但其他人就會覺得反感。

佢個態度好衰格，以為自己係邊個
有部分觀眾buy你唔代表全世界都要buy你，更加唔代表你一定係啱，其他就係錯

今日先follow2邊

其實好佢覺得自己係足球領域的核心，只有哥迪奧拿先勁過佢咁。人地出左篇文章，講自己對未來的一D睇法。你覺得唔岩，可以同人討論，而唔係講到咩忍唔住要拍片去打救人咁。人地唔打鳩返你咪算好，自己話咩可以討論，自己一開始就擺個咁差的態度出黎。但仲要keep 住講到自己又開明又唔介意討論，但自己就固執到死。雖然樂仔句人唔笑又真係過左火位。

體育根本無絕對理論
Saf 442咪又係禁住下游打

條友嘅性格其實大家都好熟悉，咪就係似啲廢老上司，口就話有得傾，實際就點都認為自己嗰套先啱

但sorry條友唔係我地上司，只係個紙上談兵嘅佬咋

所以唔講邊個啲論點啱定錯，但呢件事我撐嗰個樂仔抱不平反擊條粉腸㗎

計埋數話4231 攻力好過 4312。如果足球係計數就搞掂就唔會咁好睇啦，可能打fifa 同 fm 就係，但拎黎講波就唔岩。

明明2個陣式都比你講到有6個球員參與左進攻，但又話4231 有2個後插會威脅大過 4312 的1個後插，邊個過後插一定威脅大過支點？ 如果你有伊巴同杜奧巴做支點，咁呢個情況一定係4312 攻力大過 4231 啦。仲係到一成不變咁強調主攻最強一定係4231 咁。咁2015年的車路士夠4231 啦，攻力又咪係一般。

可惜樂仔級數一定一般，搞到好似比人玩返轉頭咁。雖然條何友都唔係好有point

樂囝點回擊

樂仔好似未有第3條片回擊

何Wayne我自己有聽開，其實自己覺得係OK
但最煩真係佢果D高高在上既態度
上年估前四都轉左幾次

何wayne估中就係度認屎認屁
錯咗就無視自己講啲野
Fifa式理論咪吸到班小學雞信佢個套囉
但真心邊有得齋講陣式就可以評隊波會打成點？
係既話我都識玩住FIFA 教波喇

以前熱血大球場班人都OK
而家球星台個班

又第三集

死咬唔放

文傑會唔會繼續容忍落去

算啦
Jer落去無好後果

講個新嘅topic仲好啦，都唔知做乜鳩

其實我好想睇佢同何wayne鬥,因為我都幾肯定何wayne係反雲
利申:我都好認同雲加應該一早走

多謝你嘅意見，我承認我對於足球嘅見解仍然未去到最高嘅層次，依然有一大段距離
不過，我覺得足球世界唔應該互相針對或者謾罵。但係當見到有人咁樣做嘅時候，小弟真係忍唔到口，要以牙還牙
我一直冇做過任何惡意嘅人身攻擊，"人唔笑，狗都吠"亦都係引用他人所講
不過希望你都可以繼續留意呢件事嘅發展，用中立嘅角度理解哩件事同作出回應，小弟就已經好滿足

個何wayne日撚日咩主攻好煩膠

邊個唔出邊個輸喎
好睇過戲

樂囝黎?

今次終於認真講波

係，佢係fb都好似認左

下年馬體會用防反3冠王拍撚死講波陳雲塊面

之前聽完你評阿記拿卡轉會個集，你知咩係中立咩？熱刺球迷評阿記轉會，又話大傷過又話貴，仲話未必適應
踢都未踢就講咁多，請問你點俾人感覺持平？

阿記既野由一個熱刺球迷評論，心照啦

咁試問一下，如果要中立評論，你認爲我應該如何評論拿卡？
“踢都未踢就講咁多，請問你點俾人感覺持平？”，所以我應該喺佢開始爲阿仙奴上咗陣之後先評論？

我反而想知你點理解呢句說話

fb link

咁上左陣先知龍定蟲，未有機會表現點下評論定結論呀
我覺得未開始踢你可以講下踢法個d,介紹下球員特點,咁早下定論論成敗？
就算阿記轉會你可以唔使加太多個人意見,因為自己支持既球隊矛盾問題
唔通阿記主持評熱刺轉會，你估熱刺球迷會點諗？

我覺得評論角度可以再多少少
而家好似得數據去講，有冇佢係球場上作用既分析，佢對阿仙奴既影響？

體野啊nick 同 游生 都試過
其實冇咩野 中立就一定唔會

好討厭何wayne D態度
由上而下教你果種語氣，我頂唔到3分鐘

今次就樂仔回應高汁左，明明好簡單心平氣和討論就好好。因為片中的語氣用詞同態度係咪有心討論，我地聽眾一聽就知道，根本無得拗。例如何友佢過救人係一種修辭手法，到底咩性格的人先會用救人黎修辭去比喻為討論或者修正人地思想。

雖則樂仔今次都有論點我唔係咁同意，例如樂仔解釋美斯同尼馬配合的問題，即係搵美斯的問題。但咁樣的態度先係討論足球的態應，先不論對錯，起馬大家聽落會舒服，繼而先會出現良好的討論。

唔知何Wayne會唔會拍第三條片回應呢
其實不如開live互罵啦好過隔空開火

肯定拍

打錯字

何Wayne性格拍到你投降為止
何sir 又中

其實何wayne一樣好主觀，睇佢講盧卡古條片就知，成日覺得件事一定會跟佢個方向發展

除左跌出前四之外,佢既預測我覺得中

有冇聽開何WAYEN既講比我知,佢上季點預測 定又係唔中搵野兜想聽返

中唔中係後話，但你分析一定要講佢邊樣好邊樣唔好，佢好強調LKK唔擅長踢主攻，比較啱踢反擊，呢樣我認同，但唔係一成不變架嘛，唔通佢係愛華頓入波全部都靠反擊咩
佢係有point但睇得太死，成日只係假設一個情況，佢估波都係咁，到時估撚錯哂又當冇咗回事

FIFA電腦對電腦 等電腦打完出個結果
再話自己認唔認同個結果
發自己對未來果場比賽的意見
我聽就覺得大多數都有Point的
但他都會估錯的 有時的確會死要面唔認衰的
話輸家用錯方法先輸 輸傻仔 他都幾多估錯 你要搵唔難
但有樣野開頭聽的確係會唔鍾意 就係老師對學生的語氣 不個聽慣左無野
如果他真係無point 就一早無聽

屌你未完架？！

如果要真正中立，就更加應該喺嗰刻忘記自己係熱刺球迷嘅身份，將自己最直接嘅睇法講出嚟
你唔同意冇問題，但係我都有講過，始終一日未踢，冇人知，所以我絕對冇批死佢，只不過唔睇好而已

樂仔：熱刺係茅咩? 我唔覺茅

果然係聽衆，其實只要自己唔好帶有色眼鏡就可以喇

唔係話
佢咁講過？

捧熱刺死全家

呢個post有幾多個球星台主持入左黎吶喊助威

拳王阿利

多謝關注
都係嗰句，我係希望可以討論翻個重點，只係盲撐一邊，其實冇意思

肥蘇都有人吹奏條友鳩講意甲

佢有啊 人地攞埋數據講架

所以話捧熱狗都係低賤

咩節目黎架
費撚事聽
係自己球迷圍內打飛機既節目？

幾多分幾多秒呀？唔想聽佢講野，佢個Tone好小學雞

個個何wayne次次講咩支點 禁區hold 波 次次一樣

講緊2條on9 都可以燒埋熱狗
咁持平d講，熱狗有時係茅，但係咪連登仔講到咁茅，又唔係好覺
樂仔護主又錯唔曬
如果熱狗真係茅既，外國球壇一早出左聲啦，你唔好同我講連登仔最識波
成日執住對轟果場同黑鏝果2 場無限放大

利申：唔撚鍾意英超，但會睇

有無人有聽E波live?

GM

樂仔算鳩數啦 人地何wayne起馬有紋有路 真係有套足球哲學講到出黎

所以咪到時睇結果再點睇,不過我都認為摩佬就算俾佢有支停插,放4231都唔會打主攻
前面有人講2015車仔4231主攻都係弱,因為摩佬就係唔識教主攻
咁所以何wayne係摩佬要打主攻底下去預測,我覺得係會唔準,咁我聽完再加自己分析,我覺得英超防反打4線戰線的確會兼唔到前又估唔到後,所以我會估有d盃仔+前4,不過歐聯同英超我估會無
btw前面有人講4312你放伊巴同盧卡古一齊攻,你以為真係打機咩,就算點唔同意都唔係咁鳩up啦
無人插入去禁區去令對面後防推後咪又係死,到時咪又係鳩斬燒味同遠射

兩個不如約埋坐低傾做集節目啦 係咁出片 又話人地聽錯聽漏左 沒完沒了咁

樂仔成日無限放大人地話救人 咩救世主
自己咪又係要威要做救世主
柒晒仲死撐 用成個台身份同人玩都柒到咁

揾文傑去同何wayne講啦,真係唔夠級數

屌 文傑成日開完個台硬係有d乜撚野eric 樂仔之流搞柒曬

球星台係文傑嘅？

何sir又出片回應

咁當今球壇你黎講都係TOP3架啦
不過而家C朗都已經轉晒型做支點,同埋伊巴都做到,傷左之嘛

講真,球星台個個樂仔D論點咁唔穏固,人地要逐點擊破係太易
BTW 人地講到明你出兩個,我出兩個咁

佢好似成日叫皇馬買你番去

鏝比佢地黑左兩季4場

唔覺何wayne有咩足球哲學
得佢自己個套諗法,覺得自己係岩哂

頭六，最撚哂靴真係熱狗

唔止茅啦，直情隊波個格好撚衰
好有老鼠+摩佬果年既車路士
不過車果陣得老鼠衰格
熱刺起碼4-5個球員衰格

所以有齊晒既話先可以做頂級前鋒

新一段聽左2分鐘就聽唔到落去，仍然係擺自己係個高姿態去啟發人咁話，話自己中學有迷思想人地去幫佢。如果你係一個啟發人地的角色，唔該你就去做一個領隊甚至教練，更岩你身份。一個教練或者老師都未必敢話自己可以啟發到人啦。而你可以做到呢個角色真係好勁，簡直可以同哥迪奧拿一比，去教埋曼城都得，記得用主攻最強的4231。

有咩資格去教人先？有無咩證據support 你有呢個地位去教人先？肯聽你個套做你教眾的咪繼續聽，但係唔好將所有人都當係學生先得嫁？就算係名師開班，都唔一定個個學生要報名啦，因為唔一定個個都buy 你個套。

資格論

msn放哂係中路 仲唔塞哂車?
巴塞既對手大部份都係主防901 呢個陣可以點拉空間

皇乜9 係拜仁不知幾好

推到多啲人反佢
最憎呢啲格嘅人

唔講雙方既態度 淨係講尼馬既企位

要MSN一齊踢中路係好on9

我唔明樂仔做乜企到咁硬

呢個高質
但無講得太深入

呢個高質，不過無講得咁深入

何wayne係有佢既道理 但佢既口吻真係好撚難頂 e排都冇咩再聽

呢個唔會有太多戰術分析，球迷向少少
講球場外既事多，但內容係充實

GM應該係最持平同最貼地

前個集講拉奧拿幾正

其實我覺得球星台係得香港波算高質

nick,防中個d比人迫走哂
不了

游生係依方面真係好撚小氣

師兄食開屎？

個人認為球星台高汁既得翻遊生 toni 同埋個roma+猁狗

其他本來幾高質既防中維同nick 都去左體野

冇睇過球星台 不過睇完呢個POST都知垃圾唔洗睇
但何Wayne今次做法真係7左 一副老屎忽口吻話想幫人 唔係個個都受
希望件事快D收皮 唔想再聽兩條友罵戰

我想問toni係咪同何wayne指教過?

個次討論過車仔今季點發展

好撚和氣

遊生同nick因咩事反面？

佢啲語氣好難頂呢
利申冇咩點聽佢

d人聽唔哂真係好恐怖

有無mon post

何Wayne宜家仲係輕鬆
球星台氣急敗壞

有冇體野link?

先唔講邊個理論岩d, 100個人有100個理論
但氣度上面, 樂囝果隻小學雞式發脾氣已經輸哂

係咪車仔係揾病症醫,唔係掩蓋病症?
個段片其實都好和氣,真係討論陣式

有目標係好既,只不過我始終覺得佢既語氣唔係人人受
BTW 我係支持支停插理論,但佢既預測的確太多assumption,會好唔準

樂仔仲喺度抽住人哋用字
乜撚嘢教人乜撚嘢中學
何wayne如果呢個時候一個唔覺意話收翻嗰翻言論
但係堅持立場
想知球星台可以點覆
收皮都收唔切

好似係

何WAYEN根本痴左線 自己鍾意AMC
就要求每隊波都要有AMC 冇AMC就話隊波冇得踢主攻 唔會有前途

但世上咁多陣式都冇AMC 唔通全部都係垃圾乜
特別而家呢個年代仲用AMC陣式既球隊買少見少

係
toni 同何wayne 個level接近d, toni 就算唔同意都係理據行先
搵樂囝去比人撚, 真係教仔都哂時間

呢堆人全部收皮啦,睇過下波玩過下FIFA當自己專業
何輝講野都好謙,只會話自己認為,唔係咁撚霸道以為自己全對

何輝講英超球證同中國人咪又係上晒身

預測一向無理
寫報紙果d 都唔會下下準, 咁準佢唔洗開youtube la
聽下用某個理論去分析場波就ok, 唔洗上綱上線話佢果套點點點
佢就係靠時套開youtube, 唔通叫佢學樂囝咩

擽仔不嬲好撚容易上腦
之前球星台節目已經忽忽地 搶哂口

所以我會加自己意見去諗,唔會盲目去話人地準唔準,不過佢其實都有講歐聯可以用防反去晉級,只係聯賽就唔可以咁玩法
btw 算啦,呢件事,真係再拗都無咩意義

何wayne自大之餘最煩係有班小學雞信徒盲撐佢啲理論周圍講啫 老閪都話人錯同唔準
個人本身有啲料既

費sir 教左咁多年個陣都冇AMC

佢個意思好似係最好係有amc (即係全盛巴菜同依家或以前皇馬)
況且費sir d 英超對手都無乜amc,
輸得甘咪輸比大衛施華

每個人都有一種堅持打法,
費sir可能係兩邊
v92 哥狗可能係控球
daddy可能係防反

同意咪堅持, 唔同意咪固執

唔討論佢的戰術有無料。但係佢份人就真係好硬頸同自大，自我中心到極點。就係佢呢種性格，要加上一班唔知邊到黎的教眾信徒，令佢完全走火入魔。

佢本身都特別鐘意打飛機，中學幫人估波都特登拎出黎講
佢將佢自己果套捧到咁高，又深信足球有定律，但又冇幫相關抽象概念定義清楚，好似支點/綠葉呢堆，點樣去評價一個球員做相關角色既能力？要知道每個人對呢堆名詞既理解都唔同，今次樂仔同何Wayne就對何謂「陣式」有分歧

講到足球好似數學題，除左陣式可以出到數字俾你，仲有冇其他野可以量化，從而計算出球隊戰鬥力？

佢咁吹捧4231主攻陣，但又冇為相關陣式使用做統計，證明4231主攻陣對弱隊勝率較高，問路尚且可以用時間/距離去證明邊條路容易到，基因既問題可以透過死亡率去睇，但4231主攻陣得個空講證明

我本身唔係反對支停插，但佢套理論咁多漏洞仲點樣吹到至理名言？

持平貼地,間唔中加D幽默風趣
雖然無太深入的戰術分析,賽前預測咁,但真係幾好聽

游生成日一言堂，懶係pro,especially德國波方面，nick又熟德國波，成日唔同意佢講法，但游生就好似唔gur自己比人challenge咁，人身攻擊咁rebut佢，搞搞下踢埋佢出谷

老屎忽態度好乞人憎

某程度上史高斯係amc既,只不過佢唔係純amc囉,同埋個陣442菱型陣,未有4231既出現

支停插你冇一定既想像力 其實都幾難明
都係果句 冇一個example畀到人 人地好難明哂

史高斯, 簡東拿, 朗尼 都係ss+amc 打哂, 成個自由人咁
費sir 係有自己一套,
不過曼迷都講費sir打強隊唔算勁, 最勁係穩定性

樂仔換到衫未啊

我前面好似講過,好多時英超打big4/6唔係最重要,反而最重要係其餘弱隊拎分,當年費格遜打弱係好有一手
以前摩佬未入主車仔,費格遜好奉行442套路,咁442菱型的確都可以主攻既,只不過出現摩佬2個防中同林伯特咁高workrate既中中/攻中既中場絞殺,跟著442呢個陣式已經式微

其實走之前應該係無話咩不和
之前係高登post＋佢地個group聽番黎，好似話nick走最主要原因係，nick係球星台定唔知傑出阿仙奴出完post，比人周倒佢用fb分身account回應番自己個post係咁贊同自己意見
文傑就覺得咁做一個講波page好唔中立，公開插佢，跟手nick都自己退埋group

死傻鳩樂仔收皮啦
你邊位牙